怨婦利真係冇改錯名

疤狗就算唔關事出黎屌下搞下事都好正常
栗米六粒飯皇都屌左好耐
但屌你班怨婦 唔能係真係覺得自己隊波夠抽啊
講撚到輸係因為黑哨咁
照下塊鏡望下自已對垃圾波啦
個龍柒撚懵懵咁出黎搞笑 重咁膽講係因為腦震盪
震你老母閪咩傻鳩
大佬啊 矛還矛 輸還輸 兩回事黎
你要屌拉膠矛波冇問題
但咪撚講到自己本身羸到但係比人黑到輸咁啦
知唔知醜啊
你入到決賽係因為你d對手廢渣
唔見你出黎講黑撚左羅馬球12碼
巴皇互咬好正常 話哂大家咁高咁大
但你班怨婦企撚開d啦屌你老母

上年條數都未找 收皮喇你死垃圾

一年還一年
勿執著

不如下年決賽先拎出黎講啦

聽講文尼比人踩到反甲射唔到波

你幾時開始迷皇我唔知

班怨婦完全唔make sense
一時又話腦震盪影響發揮
好啦,咁人地話你腦震盪咁咪換人囉
班撚屌又話腦震盪唔係即刻知,有d人震完可以渣車
咁咪就係無撚影響到囉

根本上睇條撚屌除左柒個兩下根本正正常常,撞完再鬼火咁精神搵球證投訴

屌你神救左幾球都可以話腦震盪
盪佢老母臭咩
不如話風水唔好啦

依家D球星越黎越偶像化，公關手段都偶像化。
類似呢D「傳TFboys隊長王俊凱發燒60度堅持練舞。」感動世人

恥笑姐 利唔值得屌

講真怨婦有邊場波係真係會認唔夠人打

咁又唔公道喎，北京電視機都差唔多講左十年。

猁狗輸波輸到傻撚左

有salah 個陣襟住你隊賤種屌呀

有salah個陣入左幾多球？ 點睇都係無salah個陣勁啲啦

利物浦就是硬道理 要求垃圾皇立即用DHL空運個獎盃去晏菲路

沙拿有既係未來

Hi 厹

拉狗唔茅頭三十分鐘利記絕對係處於上風呢樣我估無人異議掛
唔係話贏梗，但都有得打下囉

反猁而已

皇馬對西甲下游頭30分鐘都係比人禁住打嫁啦

問心個句 60分鐘後既皇馬
有得打下咩

有得打下 人地收埋件巴利在後備

樓主ho ball

第隊都話 怨婦利咩新鮮蘿蔔皮啊 有得打下

班傻西利黑鳩我鏝先入決賽咋

你收皮啦

禁住黎屌？
點禁法啊
Salah出場前控球同射門都唔差幾多渣wor

大家咁高咁大
歐聯決賽出到
對手廢決賽見唔見到巴塞
Goodest logic

關您撚事

咁撚惡

你估入到決賽就係世界頭兩名咩屌

個您有心心，唔算惡啦><

上年祖記上半場就真係禁住黎屌

疤呢期廢姐
利廢撚左10幾年

8強次回合鏝上半場禁撚住賤種利黎屌
之後個合法入球判無效

咪係 人地疤年年拎緊西甲 痢先得個飛機亞洲盃

agger路西法

死疤狗未拎過英超

玩返以前個歐聯制
怨婦歐洲賽都冇得踢啦

怨婦猁講十年都得
人地笑佢洗走英冠超就笑你有冇得踢歐聯決賽

我支持皇馬

痢有拎過咩

連盃仔打飛機都冇個 竟然覺得蠃到 皇，巴，科，祖

有個亞洲盃

佢地覺得自己隊波好勁

閪維爾都贏唔撚到
講撚到自己本來蠃到皇馬

有salah 我洗輸!

羅馬今年歐聯唔廢 你估真係好籤咩
反cup巴塞力盡 首回合對利真係輸自己多
第二回合回完氣即刻唔同晒

怎樣才算贏利物浦？

我屌你老母<3

勁過祖雲,拜仁,psg?

你覺得完全冇得打既話咁有冇借財仔allin皇馬呀?

羅馬今年可以掃走到巴 歐冠都叫做一線實力
只差一步仲可以掃走埋猁
所以鏝西對比以上三隊係咪好籤我唔評 但唔好將羅馬歸入廢隊

羅馬無啦啦變左一線

都唔知邊個怨婦
出單新聞又可以單單打打
場波都踢完咁耐 煩唔煩？

樓價夠一定會升 唔見你all in買返幾層

幾時同祖一齊變意超

係呀我地皇馬怨你拎唔到冠軍

猁狗係咁on9
英超亞洲挑戰盃佢地都j到出血

吓 我見有利迷開po話龍門腦震盪 我先出黎講2句

拎買樓個入場費同賭波比
但你覺得100%贏又唔allin
除左on9之外我都諗唔到點形容你

抽中羅馬都唔好籤?

定係想4強就對拜/皇?

人地講你Logic問題就狗唔搭八

一句講哂
咁你係咪覺得利勁過巴

由有英超廢到而家

皇馬條線三隊冠軍 的確難打過怨婦 含金量高
但入得四強都無咩好唔好籤可言 好心咪學疤咁撚串話人廢隊

岩 但利係廢隊

皇>all
歐聯決賽都係100%既波
但係on9樓主又唔allin

係咪廢隊就唔知 但係咪怨婦就..

人地過皇疤咁高咁大
你唔認同反問疤入唔入到決賽
姐係你覺得入到決賽既利先係同皇咁高咁大

利>疤

你既logic 咪又係fallacy 黎

得啖笑

羅馬唔係廢, 但一定唔及拜/皇...有運囉

正如16強可以抽既6隊入面有拜/祖.皇都偏偏都避得開...

得1.5x倍
等陣比利狗黑哨咪血本無歸

答你就答啦 扮撚哂野

笑死 皇馬驚人地決賽黑鳩你
不過皇咁勁，黑都踢都贏垃圾利啦

怨婦利有冇改錯名我唔知
賤種蝗就真係天生賤種冇撚改錯名
樓主老母生樓主出嚟嘅時候都打算同你改名做賤種
建議樓主第時生仔女都叫佢地賤種
佢地啲仔女又叫賤種
世世代代都做賤種，好唔好呀

haha madrid

你答左我上面未呀?
又話冇得打贏梗又唔allin

強如曼城都比你利狗黑左3球啦
我皇決賽入得3球，黑走晒咪輸1比0囉

換個角度如果利打巴會唔會出線

表面上猁最難打本應係你個隊 唯一一隊聯賽冠軍 偏偏最清脆利落 令人失望既光頭佬

利記黑哨清脆利落贏曼城

有salah 0入球，冇salah 1入球

16強對psg冇屁馬
8強對祖記冇戴bra拿
4強對拜仁冇洛賓
決賽對利記冇沙拿

屌你老味咁撚樣贏波都有得串柒柒
賤種蝗個腦係咪捐撚咗比共產黨

8強又黑4強又黑 好在西超踢歐聯有免黑特權

你敢話利狗8強無黑咪你贏囉

仲夠膽話對曬咁多個勁旅

無對曬，起碼決賽無對到

手下敗將

先唔講k1個腦有無事啦
頭30分鐘有salah蝗個波半場都過唔到幾次
自己睇有幾多次on target啦
仲夠膽笑鳩人
其實根本就結果論
贏波就話人廢

認真真係差曼城就對哂

8強輸完比你又點？決賽贏返

話撚知你 依家就係嬴左 咁點?

皇對鏝就唔洗比人jer到而家啦

咁你加句冠已奪係吹唔脹

8強黑乜撚啊

有你個垃圾一定jer

曼城入唔到對皇真係可惜

強如拜仁咪又係比你黑
講到蝗唔係黑哨咁
垃圾利就冇你黑得咁多啦

傻閪，依家有人話你賤種蝗輸咩？
賤種蝗贏波關我撚事呀？
賤種蝗贏波咪依然係賤種

你話羅馬入到決賽
我都會覺得黑馬好撚勁要小心
傷走一個都會覺得贏得唔光彩
屌你垃圾利根本傷唔傷走件都贏架啦

咁又唔allin?
明知100%贏錢都唔去買

皇馬不嬲上半場任你攻，下半場踩油撚尻你，得個 30 分鐘好波以為贏硬

咁你咪怪其他隊入唔到決賽囉傻西
不如以後直接睇牌片唔洗踢啦屌你老母

利都係下半場出力呀傻西

你抵唔住頸人地串 依家係串咁點呀?關唔關你事呀?

大家一齊出，咪又係輸

你又知？

沙拿未走係利禁住砌喎

冇人話利贏梗
但講到利冇得踢就on9少陣啦
贏左波先話蝗贏係100%既波
但賽前又唔去allin蝗

btw po段新聞就引到樓主打成段千字文
惡過狗

總之人地話點都贏梗就係啦

又引哂班怨婦入黎

依幾年都皇決賽我都有睇
佢地場場都係留前鬥後
上半場一定比對手㩒住黎屌
下半場一提速根本對手都適應唔切

咁就叫怨？
咁佢真係腦震盪喎，分享下新聞都唔得？
又冇人話因為咁樣所以輸波，得啲假膠係度抽水話要重賽都入利迷數。你過去利post 睇下，啲人都係笑係 fsg 想唔買龍門先出新聞，係得你先諗到利迷係度怨

黑哨仲好笑，都冇人提過，自己隊波以前咁賤而家俾人話又當係利迷講嘅。根本講嚟講去都係得 ramos 一單。你唔好諗下邊隊波嘅球迷過咗咁耐仲出post 講場決賽？

唔好咁白啦 一陣又比怨婦追住屌

鏝羅馬 你搭錯綫

就快比利狗吠到我腦震盪

利狗死唔認自己唔掂
一定要拎d 藉口黎話人地
一輸波就狂出post 話人
正仆街

你平時自己吠唔見你震

你不嬲到腦震盪 咪尾啦

唔講以為呢個po係利狗開

之前8強去英國睇歐聯，比利迷打到個嘴都腫埋

你夠薑而加再出嚟
我打到你入icu都得

猁就識話皇有運場場對手都傷一兩件，但起碼對手係一線強隊先 猁入決賽條線咪一樣運
波圖曼城羅馬
除左曼，其他都係二線隊
group stage仲好笑，猁就同咩閪維爾 莫斯科斯巴達，仲有隊唔識
皇有多熱加一隊廢隊刷數據

皇對手：唔識，多，熱，psg，祖，拜
猁對手：啱識，莫，閪，波，曼，羅
.邊隊有運啲

咁羅馬係咪勁過巴？

係咪隻揪？

係 讓你兩拳都得

純粹恥笑下班怨婦以為salah唔傷就贏到姐
成班沖入黎又話其實晉級對手好勁
又話皇馬夠運

我驚一拳打死你

打過先知 睇你唔順眼好耐

喂喂喂 我唔係講笑 成個波台除左你地猁
有邊個會認同你地真係夠皇打
疤出黎搞事都係串下拉莫斯mma
乘機拎d歷史片出黎反皇
幾時有話過唔mma你地就蠃到啊

都係果句啦
唔知仲以為本身打龍嗰個係沙拿

垃圾利邊有機會贏呀
不過有人明知利輸梗都唔allin

唔賭波洗唔洗得你批准啊

根本無利話一定夠打
事實係有salah個陣 唔單止九成時間皇連波都運唔到上半場 就連平時打左翼一樣既馬些路連攻都無攻過 你覺得salah傷出對成場波真係無影響?

all in左又要話你知咩 垃圾猁狗
輸場波谷到依家 真係鄧你陰鳩公

輸波咪輸波囉 係都要搵野賴
賴完會有番個盃咩

我認同

哦 我仲整緊合集 樓主等比我追擊啦
利申：怨婦利、黑哨利、小氣利、J歷史利、反獌=利、反賤種皇利

九成時間運唔到上半場
再吹大d
有沙拿係勁d 係會有影響
但依然唔覺得贏到
Carvajal傷左搞到條右路冇得攻 我地咩都冇講過

貼單新聞又話怨

佢地永遠唔會認自己廢抵輸
乜撚都係到怨

賴咩? 依家正正經經討論姐 你自己問其他隊既球迷 有邊個唔想睇full team利對full team 皇?

你成撚日咁on9有獎架? 次次好地地咁講你就成隻狗咁衝出黎 屌你影撚衰哂正常皇馬球迷

喂喂喂 我都唔係講笑 成班利迷都無人覺得贏到皇馬
我地利迷都唔認同夠皇打
拎沙拉件事出黎抽水
只係想有沙拉時在場希望可以偷到雞姐
幾時話過我地夠皇打姐

你夠唔夠膽賭如果我搵到100個利迷覺得唔夠打既
你係彌敦道到裸跑？

吓 公海大撚把人講wor....

成班白痴非利係到扮
由其N.Ben, 乜鳩Lily，Kagawa 1隻阿狗，2隻獌狗
又入鳩利狗數

決賽後個幾日既commet你cap到100個利迷comment話唔夠打既
我裸跑彌敦道+一生唔反利都得

唔好轉移視線啦 弱智猁狗
果日就賴拉莫斯專登整傷沙拿 今日就賴卡利奧斯腦震盪

柒左咪認囉 垃撚圾 日日剩係識搵藉口 做怨婦
得你地傷沙拿咩 我地夠傷左件卡華積啦

決賽前你都淆唔好講決賽後啦

佢地點會認 on9=假猁

卡華積傷左之後條右路成場攻得個一次
根本就讓左半邊路

想問下佢邊字賴？

無九成都一定八成啦 我成場波都睇哂 頭30分鐘皇馬完全係比利禁住黎踢 好似利有9次射門 皇馬得3次定唔知再少D
我就從來無講過如果利有salah 一定可以嬴 但係場波有salah一定係好踢好多 同好睇好多囉

個報告為個龍而出姐
唔通拎得返隻杯咩
咁大心理陰影
去到其他球會見工都有份報告話唔關能力事
係因為腦震盪
利記真係大家庭

食屎啦 怨婦猁

不如咁啦
如果你搵到有利狗講過咩
以為salah唔傷就贏到<-呢句
我就扮狗+自爆退出波台
無嘅話就你退出
deal？

你都唔認你係賤種啦

做野先
一陣再講

Ok比你加埋
Cap唔到麻煩你捐100比紅十字會
署名寫我係死利狗ok?

踢完個日呢條傻鳩摩佬已經痴撚線咁追住利迷黎嘈 根本我就從來無見過有利迷講過 有salah就會嬴 karius 無腦震盪就會嬴呢D說話囉 我真係唔明摩佬你條傻鳩係到吠咩姐?

好地地想討論 講下都唔撚得既 係要出黎嘈嘈嘈

垃圾猁狗除左轉移視線 仲識做d咩 永遠唔肯面對現實

吓 咁幾時cap
下年歐聯先？

喂 deal唔deal我上面嗰個姐

唔撚洗做咩
放工cap住10個先啦

唔係人人都得閒既 不如掉轉你cap 50個係真利講話"salah無傷一定嬴" 咁樣啦

其實鍠好多時都係上半場鳩下鳩下比人攻
就完半場/到下半場 對家無乜氣先開始黎料瘋狂打反擊 上屆都已經係咁
決賽無論對手係咪利 上半場比人禁住攻都應該係意料之內 你話咁係咪代表利會贏 絕對唔可以話係

至於卡華積 對鍠既攻勢係一定有影響 上季決賽佢跟本係大功臣 右路攻勢都係由佢發動先 今季佢都斬左好多球比阿朗頂 佢一出場鍠條右路好明顯攤左d波跟本無人出到
只係好在施丹換巴利換得及時 而利無一個有級數既後備可以頂到沙拿加強攻勢

利申：認同salah出場係對利有好大影響 但唔認同部份利迷講到卡華積可有可無咁

你班猁狗咪日日係到吠
將一次普通碰撞講到拉莫斯有心整傷沙拿

事實係里奧 林伯 利記軍醫都話冇問題
係邊個嘈先 搞清楚好喎

見你咁心急去裸跑比住d你先

我好撚得閒？
佢話自己cap到100個我先deal
無端端你9up兩句要我cap50個
傻撚左？

Cap你老母 我地又好撚得閒

差我98個

匡智仔係咁上下質素 咪撚同佢癲啦
全個波台都笑緊班垃圾猁狗搵野賴 得佢地仲自我感覺良好

你唔撚去裸跑我咪白cap

拿屌 呢D就係正常討論囉 唔係好似隻摩佬咁一味係到屌
我係咁話salah係到會好踢好多既原因係 馬些路要顧住salah D 反擊 一定係壓返後D salah一傷出左 佢直頭成隻左翼咁 又出好多靚波去中間 皇馬當堂踢得順好多 如果有salah係到 利都可能偷到雞 但係無左salah就肯定玩撚完

換埋bale 唔洗講啦 成場佢一出黎的確係好勁 無得講

所以根本利迷係踢之前已經覺得輸左9成, 我就真係唔明點解仲有班傻仔話利迷賴 賴咩姐屌 之前係到嘈拉膠傷人個D 都係講緊佢有無心 狗唔狗 從來無人講過佢唔傷salah 利就一定嬴咁囉

對上一場利迷輸得心服口服既波係幾時？

咪得班皇同曼狗
咪扯哂成個波台落水喎

喂你邊度見到有利狗講過
salah唔傷就贏到姐<-呢句姐
定係你老作咋

之前先話利狗日日話自己輸梗好on9
而家又吹到大把人話贏梗

垃圾猁狗依家又係到扮理性討論 雲迪克推拉莫斯 再撞到卡利奧斯
隻隻猁狗剩係講後半段 唔講前半段 收皮啦垃圾

不嬲都選擇性失明架啦

卡華積傷左 條右路夠冇得攻
大家都係小咁條路去攻
一完場成班利沖出黎話黑撚走左佢地個冠軍wor
咁都話冇？

阿狗 車狗都笑緊你班垃圾啦

輸咗就係雞係公廁㗎啦
唔知仲要討論啲乜

又用猁鏡 所以又睇唔到

你班仆街又串9我痢
我痢雖然唔係咩強隊 但對皇！疤！拜！祖！都肯定有得打！

理撚得你事前講咩
依家係日日見到班怨婦事後係到話人黑撚左佢個冠軍

雲迪克撞到拉莫斯個肘頭咁啱批到卡拉奧斯個頭
真係唔好彩呀

咁姐係要講贏梗定輸梗呀傻西
仲要老作大把人話贏梗

依家玩埋今天的我打倒昨天的我 點玩呀

總之利講乜都唔得架啦
一單新聞都已經trigger到樓主
咁撚敏感仲有面話人怨婦

邊個講黑撚走左個冠軍? 我就見到bale 球倒掛已經無野好講 淨係屌緊ramos 個動作究竟有無必要咁解

VVD推人咪推人 你要嘈十二碼你可以嘈架 依家karius 腦震盪係事實 其實一開頭開post 貼新聞個班人都係諗住share 新聞姐 從來無人貼出黎就話 "如果無腦震盪一定唔無派膠啦"咁樣
反而係一班on9皇迷係D post 入面係咁講 重賽啦屌 賤種快D拎返盃出黎比利呀 咁樣樣

我幾時講過大把人話贏梗
係話你地事後係到怨salah傷左先輸

cap嚟睇下啦講咁耐
上面就有人cap咗俾你有利話輸硬喇
咁你係咪都應該cap返啲利話贏硬嘅comment呀

係呀全部車狗阿狗都有份笑
不過全波台都話你地賤種啦
你地都唔認㗎

輸板櫈深度真係無辦法 人地隻後備都係S級
大家都估唔到會比giggs講中 巴利做左決定性球員
其實開賽前d post皇迷同利迷都係到鬥戴頭盔 兩邊都講到自己輸硬
至於拉膠 翻睇直播post 一樣好多皇迷插佢 咁多年紀錄差有d心水清既皇迷都幫唔落 但如果唔係部份利迷不斷嘈比皇黑哨 我諗皇迷個反應唔會咁劇烈

我on9左都係唔玩啦
驚佢走數

吓
咁都得

#136疤狗爛春袋 • 44m
純粹恥笑下班怨婦以為salah唔傷就贏到姐
成班沖入黎又話其實晉級對手好勁
又話皇馬夠運

喂 到你腦震盪呀？

所以咪話好多正常皇迷囉 我係唔明點解有班on9痴撚左線姐 之前講salah個陣大家都燥都算 今日講karius 都有成班痴線佬(非利迷WO)係到一見到個新聞就 重賽啦 賤種XXX 賤種XX咁 心諗屌你有病? 自己皇迷係到扮假膠叫自己隊波做賤種

屌你老母我幾時話利講過蠃硬啊
不嬲係話你地覺得有得打
怨輸係因為傷salah

蠃到同鸁梗
識唔識分

Yes 我淆底88

oh 原來有咁大分別
咁你搵到有利狗話過salah唔傷就贏到未？

無講過大把人話贏梗
但係有講過大把人話贏到
個分別大到痴線

Hi bb

Hi我加入動物台了

垃圾

#51
閪維爾都贏唔撚到
講撚到自己本來蠃到皇馬

#154
吓 公海大撚把人講wor....

又改口風 由話班利撚講到自己贏到 變講到自己有得打？

你班傻尻咪仲怨冇份踢日撚日係到出聲
要怨就怨自己隊波點解咁撚廢

抽水一件事，但你抽既水平
賤種

Some Liverpool fans are now demanding the match be replayed, and sending tweets to both Uefa and Real Madrid to that effect, although such is the nature of twitter, some of these may have been tongue in cheek.

仲有冇野講

咁正 想支持 可以點做？

留句you'll never walk alone
儲夠10萬人就可以召喚神龍實現願望

你唔好用egypt 個到D人講既野黎係連登證明利係怨婦? on99 成班連登利迷同你嘈緊 你就拎外國利迷黎講 你都痴撚線 皇馬夠有好多外國球迷係痴痴地啦 唔通我話全世界皇馬迷都一樣?

多人到

真係架？有神龍

單新聞係講緊醫院出報告講傷病情

唔好再向加鹽加醋上面自high打2手啦

究竟樓豬話利迷係覺得有得打定贏到嫁 一致少少好無

咁撚叻譯埋阿拉伯文串柒班穆斯林啦
猁係怨婦
你地咪又係笠水狗

好撚柒。。
捧隊波捧到自己真係好似巴狗咁威威笑其他隊廢
好嘔心

yes啱啱收到風足協要收返個冠軍

我代班利撚同你講聲sorry

要唔要諗定點割？

你睇下幾多人話輸梗先啦柒頭

輸波啫 唔使咁嬲嘅
啱玩嘅咪十年之後再黎過囉

駁唔撚到就9唔搭8咁

一開始叫搵

搵到又要計埋比例

咁我究搵到大把人話輸啦on9

搬龍門真係屈機
以後邊個笑神魔合一
都可以覆我夠搵到大把人反山啦

你搵到一條友就出黎笑好on9姐
神魔合一果排得幾個迷山？
咁又叫搬龍門

你開心咪得囉

求其禁入左皇馬對利物浦第3個post都見到幾個話嬴硬
不過似其他球迷入去搞事
算啦 收工 聽日再傾

我係未來人，其實利記本身真係贏，但波台班利撚燈到蝴蝶效應出現先搞到輸波

講得好

一時又話出律師信告鳩拉莫斯，依家玩埋腦震盪，點夠你地玩呀

咁公道講律師信係埃及出既

喂屌你咩

Attacking-half touches before and after Salah left the #UCLFinal in the 31st minute…

- Before: Liverpool 111, Madrid 57

- After: Madrid 149, Liverpool 7

Attacking-THIRD touches before and after Salah left the #UCLFinal in the 31st minute…

- Before: Liverpool 56, Madrid 21

- After: Madrid 65, Liverpool 1

皇馬勁係一回事 利有同無salah係好大分別亦都係另一回事

呢樣野其實真係好難猜測 因為係未知既結局
一來皇馬慣性頭半場都係未入局
舊年決賽上半場一樣係比祖記禁住打 仲有文蘇表演倒掛 但皇馬一上力就係另一隊波黎

無論你假設salah上半場同下半場係咪係到 個結局既數據都可能係一樣

其實講到底一人死一件 輸板凳球員唔夠人黎 無人好換真係無得講

皇馬踩行油認真踢咋，賴沙拿

皇馬個陣容同beach球員勁 就一定架啦 但係我睇到既係 場波30分鐘之前 馬些路真係守住自己半場睇住salah 極少上去
皇馬D大賽平時我都有睇下 兩閘平時係踢到好上 完全同決賽個30分鐘兩回事

中哂point
好似真係覺得原本係應該贏皇馬咁

拿我無賴呀屌 我話利有salah係到完全兩回事咋 唔好又發作至得架

邊到比你睇得出有人覺得原本係應該嬴皇馬? 我想指出既係 原本有salah係有機會偷到雞入波 好似對曼城首回合咁
好心你地唔好咁撚痴線啦

講緊佢黑曼城 曼城失波前都㩒住利記打

過左 30 分鐘，我驚馬些路上力會屌到沙拿踢右閘咋

吹到 30 分鐘好波，就可以全場贏皇馬

場波咁耐唔係好記得 廢事一陣講錯又比人捉住黎屌

屌 原來兩位係有妄想症? sorry我出返去先

你一路話頭 30 分鐘打到皇馬唔敢攻 wo

嘩屌你我講馬些路守住自己後半場 直至salah走左佢就狂攻打到利後面散哂咋WO
幾時有講過打到皇馬唔敢攻? 次次都係咁幻想D野出黎

無錯 無左salah 一定程度上會解放左皇馬條防線既攻力
但用舊年決賽既皇馬去計條數（因為套form一樣）當時馬些路係條左路成場就係到丹尼爾兩個老相好係到搞基 兩個都牽制住對方
反而大部份攻勢都係由右路卡華積發動 不斷谷到前場

咁樣去睇返今年 就算如你所講salah退場既結果係解放左一個馬些路 但廢左條曾經殺過其他對手既右臂 一樣係唔值得

成場個結局主要都係一邊輸在有經驗不足既龍 一邊贏在有隻救命既大聖爺

咁我都同意bale係真係勁到仆街 決賽當晚比C朗搶眼唔知幾多倍
我一路都話好多球迷想睇兩隊full team架啦 之前我都有係利post講輸既機會極大架 我從來都無講過D咩打到皇馬唔夠膽攻之類既說話 唔明點解仲有痴線佬幻想出黎屌我

阿朗夠想時光倒流自己決賽有波入做英雄 不過人地守得好
我諗利迷都會諗當初個龍可以換第二隻就好啦 跟本佢地屌karius同米列奴都屌左成年
但 歷史就係咁 永遠無得返轉頭

怎樣才算嬴猁物浦:
1. 沙拿必須健康踼完全場
2. 你的隊伍不能有拉莫斯
3. 你必須在猁物浦有球員傷出前已經領先2球或上,不管你的隊裏有沒有人在比賽中受傷
4. 你的球員被猁物浦球員撞倒,踼跌,落地前必須自行避開,不能碰到猁物浦球員,否則請等待收律師信
5. 不能在Karius開球後去截他的球,必須等球先碰一次地面才能去搶
6. 不能在禁區外遠射,否則腦震盪的karius接不住是因為他腦震盪了,不能判斷,但不換龍門也不是猁物浦任何人的錯,是反猁的錯
7. 球場的草地不能太硬,更重要是不能太跣

隊濕鳩熱狗不知幾想覆桌蝗馬仲打撚爆埋，痢狗就戴定頭盔話輸輸輸

點似得你隊熱咁有未來姐
我地淨係怨婦淨係識J下歷史
點同呀

漏左 所有比賽要讓利物浦拎冠軍

其實唔只迷利 皇迷都係到嗌輸面大 話利快攻同逼搶強
個原因應該係先前巴塞抽中好籤個post 睇見巴迷因為睇唔起對手比人抽到地裂 搞到兩邊係到瘋狂鬥疊頭盔

屌 點會呀 我皇同我利都講到100%贏梗架

痢狗個腦真係特別複雜 連腦震盪都要搞咁多先發現到 成隊上至球員 下至軍醫球迷都係柒下柒下

重賽啦唔好撚煩